我唔想番學，唔想番工

搵人開解我
我只係想上高登

咁你咪去高登囉